劉鳴煒你個二世祖去少幾次日本，睇少幾場戲，叫少幾次雞咪有錢救海洋公園囉

用番廢柴劉套理論

廢柴劉

死好命既廢柴劉

用佢今年既十萬蚊利是
加埋daddy俾既53億9千零萬咪搞掂

Daddy大水喉

成功需父幹

佢不吃不喝不出街1個月直頭自己起個OP都得啦

仲可以買埋迪士尼

死廢劉

大家唔好叫佢做細劉啦
直接叫廢劉啦

本來以為佢好似劉蟬咁扮廢，依家先知佢唔係扮

廢帝

咁樣抽水法，叻叻
應該要推上熱門

廢劉

冇講錯啊

唔好侮辱劉禪 OK?
人地話晒係西蜀霸王，雄據一方，手握十萬雄兵
煒仔同人玩鞋都未夠班

細劉係講佢呀叔

我叫大家叫佢做廢劉姐

認真問 其實大劉身家夠唔夠54億

點會冇
冇咪賣資產

咁唔洗立法會啦
problem solved

佢最細個仔都唔止54億啦

真係敗家仔

呢一年半載D回力鏢中到應一應

binc

is this a joke
面果浸都1300億港紙
香港四大富豪呀大佬

sor lor
窮撚表示淨係識李嘉誠

唔關窮撚事

如果用d女角度黎諗冇本錢既「廢劉」

一定係冇上進心

Sogo 都唔止啦

一個9 一個7
同一時間插兩個？

屌，你有錢10p都得啦
一定一夫一妻咩

廢劉廢劉廢劉

今早佢上881都唔知佢想講乜
辭不達意

話要回歸成立初心
教育保育喎
都唔知佢想講乜柒

係定語文能力好差

有道理

屌你老母死廢劉

麗君正d

有咩所謂
要屌咩有咩
做男人做到咁
人生第一大享受

你明點解大劉過哂啲身家比個幾歲大既女
都唔比佢未

副哂身家比哂你個哎吔妹啦，你問阿妹拎啦

所以廢劉不停博表現想等爸爸關注
點知愈博愈衰

我唔明點解咁廢仲話可以升做主席

條仆街有種就出夠5x億救囉

齋講無用

最多問爸爸拎

有人脈有關係你咩都得

唔怪之得大劉寧願將啲錢比個四歲小朋友都唔比條廢柴

人地大劉醜事不出門
自己生左個弱智仔唔想同人講
點知條廢劉自己暴露出黎

人地睇戲係自己個私家影院
人地叫雞係最top既model
人地去日本係坐私人飛機加埋玩最豪既野
點同你D賤民咁
出黎9up幾句比你地笑下
等你地搵番d人生意義

佢都做柒野搵人生意義

原來呂麗君學歷唔差喎

先做到佢女朋友

如果因為學歷高先做到大劉女朋友
咁其實甘比係因為咩上到位

呂麗君學歷、樣、資歷都好過甘比 但最後近乎慘敗
其實做情婦應該同學歷無關掛

甘比以前係蘋果同大劉打交道打番黎
樣呢就topick 仆街
拎人最靚最相比人炒車相

有其他技能？

應該係掛
如果唔係憑咩打敗李嘉欣同關之琳呢啲大美人
另外年資都應該唔關事 李嘉欣都資深啦 咪又係贏唔到

大美人太閪

認真答 自己上網睇下先啦

支共回血劍
佢回到又可以食多年

大劉應該有計走啦
你估係廢劉咩

我諗最少加個零？

廢劉身家都應該有54億掛

駁吾刀

想睇廢劉點駁

你有無咁低估大劉？

大劉宜鋪真係高估左廢劉

大劉好撚醒
一早搬咗海量資產去英美
只係喺香港嘅資產都可能仲有千幾億咁上下
香港十大富豪身家全部都係被低估，大劉咁面果浸1300億，入面果浸唔會俾人計到咁解

佢點會唔知自己個仔咩料
旗下公司無一間俾個仔真正揸旗就知佢點諗

出名「Package好」、含住金鎖匙出世嘅城中筍盤劉鳴煒03年已經承繼媽咪寶詠琴大約四億遺產，加上近年當了華置主席，持股近25%，估計身家達三百億。

以我所知四大枱面過千億
但大劉分咗身家

枱面姐

廢劉屌老母

毒劉

劉禪仲成功令到蜀國國民安居樂業免受戰禍之苦
廢劉除咗問老豆攞錢仲識咩

流動應該無咁多下話
好多都拎哂去投資

華置啲股票有人接手先講啦得啖笑

佢老豆都俾中共迫害，有位就上.連老豆都唔要，呢啲打把仔一定無好下場

腐瘤

笑左

佢根本可以自己買撚左個南中國海公園自己run

終於有人講